補習每月補成5000蚊

話説我有個同學 認為學校係垃圾，從來唔做學校嘅功課同test，然後佢每月交成4至5000遵理補習， 補全科同私補英文。

佢淨係做補習嘅野，唔會聽書，上中文温通識。每日瞓2個鐘 ，其餘時間全部温書。

咁極端有冇可能入到GBUS

冇自信咪會咁

洗唔洗補全科呀 全科都垃圾?

同我當年好似 又係aim GBUS唔理學校教既野，教補習
日校老師的確大部份垃圾，補習搵啱好老師既話會識得點讀果科

中六補中英通識
數&phychembio靠自己操卷，呢幾科我覺得係content based subjects, 冇乜skills&思維可言，功力全靠自己操pastpaper

aim GBUS最後入左hku BBA(Law)
比你個friend 參考

利申 試過，最後4科5**同3科4

我覺得作用唔大，勁果堆嘅人中三四已經爆緊seed，補習係提供一個方法比你。最重要係自己有冇時間同肯唔肯溫書，識人唔洗補習都6科5**入medic

一睇佢話每日瞓兩粒鐘就知吹水啦